邊隻狗狗emoji最得意？

真係好得意

已經預測到年宵又可以買意公仔了

不了最cute

巴打心水清

見到靚女

隻隻都好得意

拳擊狗仔召集

e咩moji, icon就icon啦

唔識英文就走開啦

咁你仲留喺道？

戇鳩 自舊登以嚟都係叫開icon
同埋呢啲係撚emoji

日文黎咖

╮(￣▽￣"")╭呢d先係eomji囉

(´・ω・｀) = 顏文字
😂 = emoji
= 高登/連登icon

Emoji係顔文字嘅日文